msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: obsidion\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-22 19:29+1300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-22 08:48\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: obsidion\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 437658\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /reformat/core/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 24\n"
"Language: zh_TW\n"

#: obsidion/core/core_commands.py:32
#, docstring
msgid "Commands related to core functions."
msgstr "與核心功能相關的指令。"

#: obsidion/core/core_commands.py:40
#, docstring
msgid "Pong."
msgstr "邦"

#: obsidion/core/core_commands.py:45
#, docstring
msgid "Shows info about Obsidion."
msgstr "顯示關於 Obsidion的資訊。"

#: obsidion/core/core_commands.py:65
msgid "This bot is an instance of [Obsidion, an open source Discord bot]({}) created by [Darkflame72]({}) and [improved by many]({}).\n\n"
"Obsidion is backed by a passionate community who contributes and creates content for everyone to enjoy. [Join us today]({}) and help us improve!\n\n"
"(c) Obsidion-dev"
msgstr "此 bot 是由 [Darkflame72]（{}）所建立的 [Obsidion，開放原始碼 Discord bot]（{}）的實例，且 [改良過許多]（{}）。\n\n"
"Obsidion 由熱心的社區支持，為每個人貢獻並創造內容，讓大家享受。 [ 加入我們今天]（{}）並協助我們改善！\n\n"
"（c） Obsidion-dev"

#: obsidion/core/core_commands.py:83
msgid "Bringing joy since 23rd March 2020 (over {} days ago!)"
msgstr "自 2020 年 3 月 23 日開始帶來歡樂（ {} 天前！）"

#: obsidion/core/core_commands.py:91
#, docstring
msgid "Shows Obsidion's uptime."
msgstr "顯示 Obsidion的執行時間。"

#: obsidion/core/core_commands.py:94
msgid "Less than one second"
msgstr "不到一秒"

#: obsidion/core/core_commands.py:96
msgid "Been up for: **{time_quantity}** (since {timestamp} UTC)"
msgstr "for up for： **{time_quantity}** （以 {timestamp} UTC）"

#: obsidion/core/core_commands.py:103
#, docstring
msgid "Invite the bot to your server."
msgstr "邀請 bot to your server。"

#: obsidion/core/core_commands.py:106
msgid "You can invite {name} to your Discord server by [clicking here]({invite})."
msgstr "您可以 [按一下這裡]（{invite} ），邀請 {name} 到您的 Dishd 伺服器。"

#: obsidion/core/core_commands.py:119
#, docstring
msgid "Leaves the current server."
msgstr "離開現行伺服器。"

#: obsidion/core/core_commands.py:121
msgid "Are you sure you want me to leave the current server? (yes/no)"
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:130
#, docstring
msgid "Lists and allows Obsidion to leave servers."
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:141
msgid "To leave a server, just type its number."
msgstr "如果要離開伺服器，請鍵入其號碼。"

#: obsidion/core/core_commands.py:154
msgid "Are you sure you want me to leave {}? (yes/no)"
msgstr "您確定要讓我離開 {}？ （是 / 否）"

#: obsidion/core/core_commands.py:163
msgid "Response timed out."
msgstr "回應逾時。"

#: obsidion/core/core_commands.py:167
msgid "Alright. Bye :wave:"
msgstr "好吧 再見 :wave:"

#: obsidion/core/core_commands.py:168
msgid "Leaving guild '{}'"
msgstr "正在離開公會 '{}'"

#: obsidion/core/core_commands.py:171
msgid "Alright, I'll stay then. :)"
msgstr "好吧，那我留下來 ：）"

#: obsidion/core/core_commands.py:179
#, docstring
msgid "\n"
"        Get info about Obsidion's licenses.\n"
"        "
msgstr "\n"
"        取得 Obsidion 授權的相關資訊。\n"
"        "

#: obsidion/core/core_commands.py:184
msgid "This bot is an instance of the Obsidion Discord Bot.\n"
"Obsidion is an open source application made available to the public and licensed under the GNU AGPL v3. The full text of this license is available to you at <https://github.com/Obsidion-dev/Obsidion/blob/master/LICENSE>"
msgstr "這個機器人是 Obsidion Discord Bot.\n"
"Obsidion 的一個實例，它是一個開放原始碼的應用程式，供大眾使用，並授權在 GNU AGPL 第 3 版下授權。 您可以在 <https://github.com/Obsidion-dev/Obsidion/blob/master/LICENSE> 向您提供此授權的全文"

#: obsidion/core/core_commands.py:199
#, docstring
msgid "Displays my full source code or for a specific command.\n\n"
"        To display the source code of a subcommand you can separate it by\n"
"        periods, e.g. account.link for the link subcommand of the account command\n"
"        or by spaces.\n"
"        "
msgstr "顯示我的完整來源碼或特定指令。\n\n"
"        若要顯示次指令的原始碼，您可以將它分隔為\n"
"        期間，例如帳戶指令\n"
"        之鏈結次指令的 account.link 或以空格區隔。\n"
"        "

#: obsidion/core/core_commands.py:243
#, docstring
msgid "Shuts down the bot."
msgstr "把機器人放下"

#: obsidion/core/core_commands.py:254
#, docstring
msgid "Attempts to restart Obsidion.\n\n"
"        Makes Obsidion quit with exit code 26.\n"
"        The restart is not guaranteed: it must be dealt\n"
"        with by the process manager in use."
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:267
#, docstring
msgid "Sends to the owner the last command exception that has occurred.\n\n"
"        If public (yes is specified), it will be sent to the chat instead."
msgstr "傳送給擁有者，發生了最後一個指令異常狀況。\n\n"
"        如果公開（已指定是），則會改為傳送至會談。"

#: obsidion/core/core_commands.py:281
msgid "I couldn't send the traceback message to you in DM. Either you blocked me or you disabled DMs in this server."
msgstr "在 DM中，我無法將追溯訊息傳送給您。 在此伺服器中，您已封鎖我或您已停用的 DMs 。"

#: obsidion/core/core_commands.py:288
msgid "No exception has occurred yet."
msgstr "尚未發生異常狀況。"

#: obsidion/core/core_commands.py:294
#, docstring
msgid "Sets Obsidion's nickname."
msgstr "設定 Obsidion 的暱稱。"

#: obsidion/core/core_commands.py:298
msgid "Failed to change nickname. Must be 32 characters or fewer."
msgstr "無法變更暱稱。 必須為 32 個字元或更少。"

#: obsidion/core/core_commands.py:303
msgid "I lack the permissions to change my own nickname."
msgstr "我沒有權限變更自己的暱稱。"

#: obsidion/core/core_commands.py:305
msgid "Done."
msgstr "成交"

#: obsidion/core/core_commands.py:311
#, docstring
msgid "Sets Obsidion's server prefix(es)."
msgstr "設定 Obsidion的伺服器字首（ es）。"

#: obsidion/core/core_commands.py:314
msgid "Guild prefixes have been reset."
msgstr "已重設 Guild 字首。"

#: obsidion/core/core_commands.py:317
msgid "Prefix set."
msgstr "字首集。"

#: obsidion/core/core_commands.py:323
#, docstring
msgid "\n"
"        Changes the bot's locale in this server.\n\n"
"        `<language_code>` can be any language code with country code included,\n"
"        e.g. `en-US`, `de-DE`, `fr-FR`, `pl-PL`, etc.\n\n\n"
"        Use \"default\" to return to the bot's default set language.\n"
"        To reset to English, use \"en-US\".\n"
"        "
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:337
msgid "Locale has been set to the default."
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:342 obsidion/core/core_commands.py:384
msgid "Invalid language code. Use format: `en-US`"
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:346 obsidion/core/core_commands.py:388
msgid "Invalid format - language code has to include country code, e.g. `en-US`"
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:355
msgid "Locale has been set."
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:360
#, docstring
msgid "\n"
"        Changes bot's regional format in this server. This\n"
"        is used for formatting date, time and numbers.\n\n"
"        `<language_code>` can be any language code with country code included,\n"
"        e.g. `en-US`, `de-DE`, `fr-FR`, `pl-PL`, etc.\n\n"
"        Leave `<language_code>` empty to base regional formatting on\n"
"        bot's locale in this server.\n"
"        "
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:374
msgid "Regional formatting will now be based on bot's locale in this server."
msgstr ""

#: obsidion/core/core_commands.py:400
msgid "Regional formatting will now be based on `{language_code}` locale."
msgstr ""

#: obsidion/core/dev_commands.py:33
#, docstring
msgid "Development Commands."
msgstr "開發指令。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:44
#, docstring
msgid "Loads a module."
msgstr "載入模組。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:52
msgid "The cog `{module}` has been succesfully loaded"
msgstr "已順利載入 cg `{module}`"

#: obsidion/core/dev_commands.py:57
#, docstring
msgid "Unloads a module."
msgstr "卸載模組。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:65
msgid "The cog `{module}` has been succesfully unloaded"
msgstr "已順利卸載 cogg `{module}`"

#: obsidion/core/dev_commands.py:70
#, docstring
msgid "Reloads a module."
msgstr "重新載入模組。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:78
msgid "The cog `{module}` has been succesfully reloaded"
msgstr "已順利重新載入 cg `{module}`"

#: obsidion/core/dev_commands.py:134
#, docstring
msgid "Evaluate a statement of python code.\n\n"
"        The bot will always respond with the return value of the code.\n"
"        If the return value of the code is a coroutine, it will be awaited,\n"
"        and the result of that will be the bot's response.\n\n"
"        Note: Only one statement may be evaluated. Using certain restricted\n"
"        keywords, e.g. yield, will result in a syntax error. For multiple\n"
"        lines or asynchronous code, see [p]repl or [p]eval.\n\n"
"        Environment Variables:\n"
"            ctx      - command invocation context\n"
"            bot      - bot object\n"
"            channel  - the current channel object\n"
"            author   - command author's member object\n"
"            message  - the command's message object\n"
"            discord  - discord.py library\n"
"            commands - discord.ext.commands\n"
"            _        - The result of the last dev command.\n"
"        "
msgstr ""

#: obsidion/core/dev_commands.py:189
#, docstring
msgid "Execute asynchronous code.\n\n"
"        This command wraps code into the body of an async function and then\n"
"        calls and awaits it. The bot will respond with anything printed to\n"
"        stdout, as well as the return value of the function.\n\n"
"        The code can be within a codeblock, inline code or neither, as long\n"
"        as they are not mixed and they are formatted correctly.\n\n"
"        Environment Variables:\n"
"            ctx      - command invocation context\n"
"            bot      - bot object\n"
"            channel  - the current channel object\n"
"            author   - command author's member object\n"
"            message  - the command's message object\n"
"            discord  - discord.py library\n"
"            commands - discord.ext.commands\n"
"            _        - The result of the last dev command.\n"
"        "
msgstr ""

#: obsidion/core/dev_commands.py:256
#, docstring
msgid "Open an interactive REPL.\n\n"
"        The REPL will only recognise code as messages which start with a\n"
"        backtick. This includes codeblocks, and as such multiple lines can be\n"
"        evaluated.\n"
"        "
msgstr "開啟互動式 REPL。\n\n"
"        REPL 只會將程式碼識別為以\n"
"        回應開頭的訊息。 這包括程式碼鎖定，且如此多行可以評估為\n"
"        。\n"
"        "

#: obsidion/core/dev_commands.py:276
msgid "Already running a REPL session in this channel. Exit it with `quit`."
msgstr "已在此通道中執行 REPL 階段作業。 請以 `quit` 結束它。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:283
msgid "Already running a REPL session in this channel. Resume the REPL with `{}repl resume`."
msgstr "已在此通道中執行 REPL 階段作業。 以 `{}repl resume ` 回復 REPL 。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:292
msgid "Enter code to execute or evaluate. `exit()` or `quit` to exit. `{}repl pause` to pause."
msgstr "輸入用來執行或評估的程式碼。 `exit（）` 或 `quit` 將結束。 `{}repl pause ` to pause."

#: obsidion/core/dev_commands.py:365
#, docstring
msgid "Pauses/resumes the REPL running in the current channel"
msgstr "暫停/回復正在現行通道中執行的 REPL"

#: obsidion/core/dev_commands.py:368
msgid "There is no currently running REPL session in this channel."
msgstr "在此通道中目前沒有執行中的 REPL 階段作業。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:377
msgid "The REPL session in this channel has been resumed."
msgstr "此通道中的 REPL 階段作業已回復。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:379
msgid "The REPL session in this channel is now paused."
msgstr "此通道中的 REPL 階段作業現在已暫停。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:384
#, docstring
msgid "Mock another user invoking a command.\n\n"
"        The prefix must not be entered.\n"
"        "
msgstr "模擬另一個使用者呼叫指令。\n\n"
"        不能輸入字首。\n"
"        "

#: obsidion/core/dev_commands.py:397
#, docstring
msgid "Dispatch a message event as if it were sent by a different user.\n\n"
"        Only reads the raw content of the message. Attachments, embeds etc. are\n"
"        ignored.\n"
"        "
msgstr "分派訊息事件，就像它是由不同的使用者傳送一樣。\n\n"
"        僅讀取訊息的原始內容。 附件、em牀等為\n"
"        忽略。\n"
"        "

#: obsidion/core/events.py:24
#, docstring
msgid "Important bot events."
msgstr "重要的機器人活動"

#: obsidion/core/events.py:89
msgid "I require the {permission} permission to execute that command."
msgstr "我需要 {permission} 許可權來執行這個指令。"

#: obsidion/core/events.py:110
msgid "This command is on cooldown. Try again in {delay}."
msgstr "此指令已冷卻。 請在 {delay} 重試。"

#: obsidion/core/events.py:114
msgid "This command is on cooldown. Try again in 1 second."
msgstr "此指令已冷卻。 請在 1 秒內重試。"

#: obsidion/core/events.py:119
msgid "Too many people using this command. It can only be used {number} times concurrently."
msgstr "使用此指令的人員太多。 它只能同時使用 {number} 次。"

#: obsidion/core/events.py:124
msgid "Too many people using this command. It can only be used once concurrently."
msgstr "使用此指令的人員太多。 它只能同時使用一次。"

#: obsidion/core/events.py:130
msgid "That command is still completing, it can only be used {number} times per {type} concurrently."
msgstr "該指令仍在完成，只能在每 {type} 的同時使用 {number} 次。"

#: obsidion/core/events.py:135
msgid "That command is still completing, it can only be used once per {type} concurrently."
msgstr "該指令仍在完成，僅可同時使用一次 {type} 一次。"

#: obsidion/core/events.py:141
msgid "Too many people using this command. It can only be used {number} times per {type} concurrently."
msgstr "使用此指令的人員太多。 每 {type} 之間，只能同時使用 {number} 次。"

#: obsidion/core/events.py:146
msgid "Too many people using this command. It can only be used once per {type} concurrently."
msgstr "使用此指令的人員太多。 每 {type} 同時使用一次只能使用一次。"

